球壇十大身價球隊

意甲阿朗只能打歐洲弱隊

蝗獁咁高㗎咩

四弟, 榜首, 榜首, 三弟, 二弟
五弟, 榜首, 二弟, 三弟, 八弟

八弟入十大無問題

Ac咁多後生仔都咁低身價

我利有咩人咁值錢？

英超big 6得一隊無份

李城？

猁TAA 身價€110.00m

Lukaku, eriksen?

轟兩億大軍

猁狗唔係成日話隊瘌痢唔值錢？

真係唔明邊忽值

熱狗Son+Kane 都高過皇成隊加埋啦

成日吹世一龍門 世一右閘 世一中堅 世一中場
呢個時候又唔認數？ 陣海鮮味翻曬嚟輸懵左？

馬體會高過皇馬係咪第1次

世一中場係邊個

猁，鏝，拜金，鈀，疤，近年歐洲比較威既球隊，原來全部都係金錢球隊，又話某d教練好神既？

唔係好明點解 依家好似呢兩隊都無乜值錢既球員

Felix

銀河艦隊變北洋艦隊

我軒世一中場

VVD 買番黎之後升值10倍姐

利狗真係核撚突